今晚唔努力溫書既巴絲，下年中大見！！

仲上LIHKG？想入港大就讀書啦！

好惡毒呀

入左中大溫緊書咁點

中大medic

祝你成功轉港大

入咗中大讀PhD咁點

3個負皮做咩事

根據樓豬logic
祝你轉到hku phd

寧願唔讀

死讀書係入唔到港大既

呢句真

臭g

不可愛了她

變成了我們都唾棄的臭雞